［1Q題]五毛奶共有咩病

同埋想問下有冇人記得梁振鷹隊狂迷